{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051660",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "위앤스터디카페"
    },
    "text": "ウィアンドガーデンは鳥致院最高を目指す勉強会で、様々な便宜施設を提供しています。 スタディカフェの営業時間は毎日08:00~01:00で、お客様は様々な時間に訪問できます。 内部には白い消音器と空気清浄機が設置されていてリラックスした雰囲気を維持し、消毒にも徹底した管理をします。 スタディスペース内には快適なCDチェアや屋上図書館があり、お客様は休んで読書もできます。 様々な本が用意されており、学問的な勉強や自己啓発に役立ちます。 勉強会のためのセミナー室もあり、団体での勉強にも便利です。 位置的には鳥致院聖潔教会の裏側に位置しており、鳥致院駅からは歩いて7分の距離に位置しています。 また、高麗大学や弘益大学にも近く、学生にも便利な位置にあります。 メニューには一日券、時間券、期間券、指定席まで様々な価格帯が提供され、一日券は1時間から12時間まで選択できます。 時間券は50時間から200時間まで、期間券は2週間から4週間まで使用できます。 また、指定席を使用したいお客様のための2週間と4週間の期間券も提供されています。 ウィアンドガーデンスタディカフェでは、お客様に最高のスタディ環境と品質を提供し、学業と業務に大いに役立ちます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウィアンドガーデンはどのような施設ですか？",
            "answer": "ウィアンドガーデンは鳥致院最高を目指す勉強会で、様々な便宜施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "スタディカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スタディカフェの営業時間は毎日08:00~01:00です。"
        },
        {
            "question": "ウィアンドガーデンではどのような雰囲気を提供していますか？",
            "answer": "ウィアンドガーデンでは白い消音器と空気清浄機が設置されており、リラックスした雰囲気を維持しています。"
        },
        {
            "question": "ウィアンドガーデンにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ウィアンドガーデンには快適なCDチェアや屋上図書館などの設備があります。"
        },
        {
            "question": "ウィアンドガーデンの位置はどこですか？",
            "answer": "ウィアンドガーデンは鳥致院聖潔教会の裏側に位置しており、鳥致院駅から歩いて7分です。"
        },
        {
            "question": "ウィアンドガーデンは学生にも便利な位置にありますか？",
            "answer": "はい、ウィアンドガーデンは高麗大学や弘益大学にも近く、学生にも便利な位置にあります。"
        },
        {
            "question": "ウィアンドガーデンのメニューにはどのような種類がありますか？",
            "answer": "ウィアンドガーデンのメニューには一日券、時間券、期間券、指定席などの種類があります。"
        },
        {
            "question": "一日券の利用時間はどのくらいですか？",
            "answer": "一日券の利用時間は1時間から12時間まで選択できます。"
        },
        {
            "question": "時間券の利用時間はどのくらいですか？",
            "answer": "時間券の利用時間は50時間から200時間まで選択できます。"
        },
        {
            "question": "期間券の利用期間はどのくらいですか？",
            "answer": "期間券の利用期間は2週間から4週間まで使用できます。"
        },
        {
            "question": "指定席の利用期間はどのくらいですか？",
            "answer": "指定席の利用期間には2週間と4週間の期間券が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ウィアンドガーデンスタディカフェはどのような環境と品質を提供していますか？",
            "answer": "ウィアンドガーデンスタディカフェではお客様に最高のスタディ環境と品質を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 383,
        "QA": 528
    }
}